靜靜雞 同 be water

除大型行動外，其他野無人想知

五大訴求 缺一不可

白領工會 招募會員

會員入會表格👇

12.13 1300-1500 尖沙咀街站
12.14 1200-1400 觀塘.荔枝角街站
12.20 1300-1500 中環街站